而家真係俾班死基佬搞到搞基就係潮流！

屌哂個班基佬老母，以前搞基係一種醜事，你搞基咪lay撚埋搞飽佢囉，無人理你喎！
而家又話咩出櫃，平權，屌！笑撚死人咩，搞基要講哂俾全世界聽，平權喎！由你搞基個一日開始你已經無柒哂所謂權利∕自由啦。

香港搞基唔犯法架，但係你敢唔敢企係西洋菜街打車輪呀？你有權利喎！無人理你喎，但係你班基佬咪又係唔敢做，根本你班基佬自己都睇唔起自己啦，仲講乜柒姐?心照啦！

你班基佬想我地點呀？你唔出聲無人知你係基無人會理你，就算知你搞基都唔柒得閒理你啦，你班基佬真係有妄想逼害症，好似全世界都欠左你地咁。

仲有呀，近排有基佬議員，基佬歌手高調出櫃，你知唔知你班人咁做會教壞幾多心智未成熟既年青人？個個以為搞基就係型，出櫃就係勇氣既表現，唔搞基就係老土！

頂！個條基婆搞手仲搞笑，以為自已係民權領袖曼德拉？昂山素基？德蘭修女？
睇佢出櫃發言真係想嘔，不如你講埋今日香港基佬踏出既一小步，係未來香港同志既一大步。

家下登月呀？巴撚閉，屌你老母！

逆向岐視

真絲?

反gay反得最大聲嗰啲通常都係gay
美國有個反gay協會會長收埋gay child porn 比人拉左
樓主小心啲

真
死gay佬特別煩
仲有死tb仲乞人憎

你係gay佬？

暫時有12個新會然

連登首席gay佬都唔識